建造業缺才 混凝土工程人員日薪$2500

周聯僑指建造業工程人員工作辛苦，因此在招聘方面也比較難，他指年輕人只要有氣有力有興趣便可加入建造業行列。他表示建造業工程人員中工資最高的為混凝土工程人員，平均日薪為港幣$2500，加班費每小時港幣$550。

ot一個鐘等於大部份人一日人工
30k一個月嘅連登仔點睇?

醬油:

唔俾人食人頭就有

讀civil點入行

傷身

水喉讀完搵幾錢日

我見到樓下個泥水佬汶兩汶牆，食兩口煙，三點落去食個靚TEA返到來尻做多兩個鐘咁就一日

係無冷氣房坐囉

地盤700-850.

泥水最多得千零咋
扎鐵/石矢最辛苦，在樓面曬住做，Civil Job 起橋最需要呢兩個工種

咪撚信

搬沙 泥 石先最辛苦

又水人入行
跟住俾判頭食1000-1500

師父咪2500囉，新仔唔識人做豬頭骨位，比盡1500

混凝土工程人員

而家地盤雜工都700up了 我請左幾個喉工都1200-1500 做緊單open trench 裝PE/DI喉 全長4km

識人同唔識人入去薪金爭好多
札鐵有人一入去2XXX, 有人入去1XXX
利申, 朋友做緊

之前個水喉佬都叫咩 水管安裝工程人員

2500係師父價，落一倉大野例如大針板先係2 3個師父帶幾條老雜做。同埋有石屎落先收呢個價，無既話收老雜價only

石矢係全日狂做 好多時做到連食飯時間都冇 好辛苦

係試過早槽7點開波落到凌晨12點

畀定錢先咪做囉

呢個真
班sub仔要我地cert錢俾佢就識,但係永遠都係隔幾個月就有檔人話有汗出無糧出

到你去做
一定無呢個價

同埋淨係夏天晒全日都已經死左
拖糧、無糧出、8折出糧不在話下

有冇巴打請人